［逆天奇才］777帶隊下 香港人廿幾年嚟 首次有過半民意支持台灣獨立

Nothing is impossible

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

唔好姓賴啦，你當全世界都係盲嘅咩。

民主女神

革命之母

Push

不過我地點睇都對台灣本土冇咩影響

08年真係大中華膠嘅顛峰

小學雞先係，777受唔起

睇下自小學雞上台條無信心curve 係咁抽高

不過如果支那狗運到人上去火星既話

港豬都會突然間「我係中國人, 唔係香港人」

我對港豬自我清除支那DNA完全零信心